就醫護同美孚事件，發覺最恐怖既唔係WARS

與醫護同行 明天罷工罷到封關

加慎入啦屌你

唔記得左